7/6s/se 邊樣最抵？

Se

用柒啦 正

6s

Seee

8s

等9啦

7plus

買咗7plus 128gb ~$6800
抵屌乎？

成本價唔過$2000
自己諗

成本論？

開發，設計唔洗錢呀？
成日只係計零件個成本
仲要扮到成個智者咁叫人自己想
你番去捉隻鴿做飛鴿傳書啦

咁多人講se你都仲係要買7 問嚟做咩

畀三千佢整部畀我 我想畀佢賺50%

你係呢度問，佢地一定話se

我係你就潛落地核

唔使諗，一定係 SE

遲d 出8果陣都會換新機

用緊6plus

諗緊轉6splus 定係7plus

se